
                      La verdad que catalogar esta película de terror creo que va muy lejos y que se queda corta como mucho misterio e intriga pero nada más. Lo mejor la interpretación de Denzel Washington y lo peor de todo la lentitud que lleva la trama y sobre todo que en muchas secuencias odo es tan oscuro que no te deja apreciar muchos detalles, entiendo que esto tienen que ser así para este tipo de pelis. Al principio hay un par de similitudes con El silencio de los corderos, en una escena que hay dentro de la carcel. Y creo que se va viendo poco el desarrollo y se espera lo que va a suceder.
        
            